開始發覺自己開始唔相信愛情

点解我甘几岁人都冇女

因為打殘體字